呢一代嘅年輕人已經被放棄，而下一代人已經開始被洗腦

小學生嘅教材已經開始篡改歷史

邊間出版社

痴撚線

自膠

Push

余婉兒 蘇潔玉

DLLM 推

老豆老母要把關

推

可以打去關注下比壓力佢地
唔好比佢地亂黎

Wa diu

Ig fb都幫手插下 好多家長有用fb

👍

呢本野好多學校用

教育出版社早幾年比人屌過
當年話黃皮膚、黑頭髮、黑眼睛就是中國人